點解今時今日仲未有武肺師出現？

一直挑戰港人底線
憤怒日益增加
呢個最簡單 容易 零風險
同時威力最大 足以癱瘓全社會既方法
點解冇人做？
只要一支儆惡懲奸水..
係返工繁忙時間黨鐵車廂噴幾下就搞掂

姐係點，火警鐘？

武肺

邊度搵武肺先得架

醫院

點解仲要出黎冒險
有大把捷徑毀滅呢個政權
見到林鄭中武肺你開唔開心？

邊到有

樓主你去先
你唔去唔好問點解
Btw咁你出街會唔會戴口罩？

香港防護中心傳染病處主任張竹君星期三在記者會上說，兩名本土確診者是一名66歲的女士以及她5歲的孫女。這名女士生活單純，一家8口，其中7人最近都有發燒咳嗽症狀，但經過病毒測試後，只有婆孫二人呈陽性，其餘家人都呈陰性反應。

張竹君說，這名女病患和家人最近都沒有到過外地，現在衛生人員正追查感染源頭，並將擴大調查範圍，同時對其居住大樓所有居民進行唾液測試。

此外，香港醫院管理局總行政經理庾慧玲在簡報會上表示，截至當日中午12時，共有1029名確診及疑似感染新冠病毒的患者康復出院。目前共有31名確診患者在香港八間公立醫院留醫，其中一人情況危殆，一人情況嚴重，其余29人情況穩定。

八間都有 揀間就手

你黎

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

你以為隔離病房好似公廁咁自出自入?

點解到今時今日，樓主仲係想靠其他人做

武肺師呢個三轉職業
要點滿技能樹+自我犧牲先發動到

武肺就好似核彈咁
一傳二 二傳四
幾何級數 環環相扣咁上升
只要義士有咁既勇氣、決心去犧牲就發動到